揸車搵食c hing點報扣稅，油站d單放一排就睇唔到

想問下點扣稅